等睇黨鐵同藍絲屈出軌係黃絲做

一定係黃絲暴徒破壞路軌

推

一撚定會

幾年前個d都係黃絲穿越時空返去做 太過份了